甲骨文透露驚人訊息：古代中國人曾與紅髮巨人結盟，擊退「外星人」

【大紀元2012年07月22日訊】研究者在中國和西伯利亞出土的甲骨文裡面，發現了一些奇怪的訊息，結合當地自古流傳下來的神話，研究者得出讓人瞠目結舌的結論：從天而降的外星人曾經入侵中國北方，並與人類開展了一場持續300年的戰爭！

儘管外星侵略者擁有強大的武器，但面對著凶猛的紅髮巨人和憤怒的亞洲奴隸（中國人）的反抗，他們最終還是放棄了侵略。這場戰爭距今已經5000年了，外星侵略者再也沒有出現過，人們也希望──歷史不會重演。

紅髮巨人 拯救了中國

據一些中國的古代壁畫顯示，中國北方地區可能曾受外星人侵略，並與外星人開展了一場持續300年的戰爭！外星人軍隊奴役中國人、建造金字塔，並向不同的部落勢力發起了戰爭。

廣告

與此同時，北方部落的居民也向外星人發動了反擊戰！據壁畫顯示，當時有一群身著皮革鎧甲、12英尺高的紅髮巨人幫助古中國人反抗外星侵略者。同一時期，紅髮巨人還出現在世界各地，他們把外星侵略者驅回太空，他們拯救了中國，或者說，他們拯救了地球。

據Zecharia Sitchin博士對Annunaki和其他文化的研究者說，2萬5000至3萬年前，印度北部和蒙古戈壁大沙漠的兩座高度發達的城市，曾經遭遇過嚴重的大氣污染和核戰爭。然而西方卻很少有人知道，被冰雪覆蓋的中國北方，也有過一場讓人匪夷所思的戰爭，參戰方居然是：中國人、紅髮巨人以及──外星人。

恐怖的戰爭

研究者在中國和西伯利亞出土的甲骨文裡面，發現了一些奇怪的資訊，再結合當地自古流傳下來的神話，研究者得出讓人瞠目結舌的想法：從天而降的外星人入侵中國北方，並把中國人和野獸當成奴隸！

為了讓子孫後代記住先人的事跡，古時候的中國人會把有重大意義的戰役記錄在牛肩胛骨或龜殼上——也就是甲骨文。經過了數個世代的演化，中國的文字已經得到了相當大的改進，形與音都變得更適合交流，然而與此同時，那些通過文字形狀來傳述的歷史性事件，卻已經沒法通過現代文字體現出來。

幸運的是，那些用來記錄大事的絲綢和宣紙，有部份被保存了下來。這些外星飛船抵達中國時，中國曆法還沒誕生，因此只能大概推斷外星人入侵的時間。

部份亞洲的學者認為，中國的曆法起源於西元前14世紀。但有另一種說法稱中國曆法誕生於西元前2637年，由黃帝所創。後一種說法得到官方的認同，即中國農曆起源於西元前27世紀，西方的2012年，即中國的4710年。於是可推斷，外星人的入侵、奴役，還有之後的那場戰爭，是發生在西元前30世紀。

那段時期發生的事情，沒法用甲骨文來記錄，但是學者在一塊有3000年歷史的石刻上發現，外星侵略者可能仍然沒有離去。這塊驚人的石刻，是在中國的南海之濱——廣東發現的。石刻是遠古戰爭之謎的一部份，同樣描述了古代中國人被迫捲入的這場星際戰爭。

據這些古代文物對這場戰爭的記載，入侵者與現代外星人的描述竟是驚人相似：高，纖瘦，一旦長時間離開飛船則必須帶著頭盔（呼吸罩），頭盔上有兩到三根類似竹筍的東西（天線）。

外星人抵達後，當地人被迫為外星人工作，淪為外星人的奴隸。讓人們聯想到Sitchin博士對蘇美爾人的觀點：他聲稱，蘇美爾和其他古代文化都記錄了他們曾經淪為外星人的奴隸，並且為外星人開採金礦——在外星人的迫使下，他們建造了金字塔以及一些能從地球內部吸取黃金的管道。這也是古代中國人所經歷的事情。

大大小小的金字塔橫縱交錯佈滿了神州大地，一些中國大學學者指出，其中部份金字塔已經有數萬年歷史。就像古埃及人和古代美洲文明一樣，古代亞洲文明儘管神祕，但卻也沒有建造金字塔的能力。金字塔不具有任何宗教色彩和目的，另外也與當時社會唯一行業（農業）沒有關係。

根據這些珍貴的雕刻、古籍顯示，結合當地的神話，研究者得知，大量中國人在被外星人奴役期間死去，並且發生過許多次起義，他們試圖推翻這些外星統治者，然而每次起義均以失敗告終。

救星：來自西北的巨人

古代巨人的足跡，幾乎遍佈了世界各大洲，他們從外星人手中解救了被奴役的人類。部份巨人的文物、遺蹟、骨頭、甚至是木乃伊，仍被保存到今天。

美洲、歐洲、西伯利亞和亞洲部份地區，均有對他們的記載：這些紅髮戰士，身穿皮革鎧甲，站起來足有12英尺高。

沒有文字記錄，但根據現存的古代神話的描述，這些巨人從中國西北蜂擁而至，並與外星人展開了戰爭。據神話描述，這些巨人非常強壯，能輕鬆提起外星人，像樹枝似的活生生把外星人攔腰折斷。巨人的勇猛、恐怖和他們無所畏懼的行動，嚇怕了這些妖魔似的外星侵略者。

（文章來源：正見網 責任編輯：李平）

標籤 UFO 古代 外星人 巨人 戰爭
分享
LINE 分享
分享
分享
捐助大紀元 人人有 ‘好報’
留言

大紀元網友【跟評】發表時間: 4 年以前
'有什么实际证明的东西吗？'
大紀元網友【跟評】發表時間: 4 年以前
'劇情很一般的小說。'
推薦視頻
1歲寶寶被爸爸打屁股，沒想到他非常生氣，跟爸爸理論了數分鐘，之後跟爸爸擁抱和好。（視頻截圖／大紀元合成） 不滿被爸爸打屁股 1歲寶寶的反擊超可愛
相關文章
黑龍江省山河屯林業局境內的鳳凰山風景區「空中花園」觀景台拍到的不明發光體。(網路圖片)人氣 323黑龍江現「UFO」 目擊者嚇到腿軟
7月11日晚上大約8時至10時30分，廣州多位市民稱看到空中有閃爍的不明飛行物，紅、藍、綠光交替閃爍不止一個小時。(網路擷圖)人氣 51UFO拜訪廣州？ 多地民眾目擊不明發光體
美CIA前探員證實 飛碟與外星人真實存在
目擊銀裝無臉人：英國公佈UFO絕密檔案 黑龍江現不明發光體 初步確認為UFO 英X檔案 外星人來地球「渡假觀光」 看球賽 外星人傑作？ 哥斯達黎加又現神秘石球 俄科學家:西伯利亞發現外星人造金屬大鍋 英物理學家預言：百年內與外星人建立聯繫 古籍中關於佛像流淚的一則記載

以為oracle

尋日睇fb睇過

+1

可以以光年做單位移動嘅外太空文明
輸畀連曆法都無，文字系統都未建立好嘅新石器時代部落？

大紀元

就叫大陸用呢個故事拍套賀歲片啦
唔撚想到年年見到西遊記喇

1歲寶寶被爸爸打屁股

autobot！attack！

GOOGLE個咩咩博士2010年死左, 家下仲出到文? 呢樣仲奇

孟加拉Effect

邊度有金字搭

大紀元

應該係墳場新聞出文

真係繼續吹啦
有外星人侵略，地球一早玩完啦

即刻上一頁

1歲寶寶被爸爸打屁股，沒想到他非常生氣，跟爸爸理論了數分鐘，之後跟爸爸擁抱和好。

吹還吹
但世界各地都有類金字塔建築應該唔多唔少都真係關外星人事

呢個說法係好耐之前流傳

其實啲金字塔係星圖黎
外星人當地圖睇都唔出奇

紅色巨人應該係機械人黎

金字塔自古屬於中國的一部份

甲骨文時代已經有科幻小說

金字塔都是中國人的

古代都有漫畫同輕小說既

支那學者好撚欠錢墳數

博伽梵歌， 蚩尤 皇帝 伏羲 年代

都係果句

圖呢？
我話我同鐵血戰士打過都得咖啦

點解釋以前啲人只覺得地球係平
天上個啲唔係星星而係死咗既人/神仙
以前更加冇外星呢個觀念

流傳落黎，蚩尤係機械人
因為落雨輸咗

5000年前已經有中國人

可以宇宙飛行 土人會打得贏？

講真，吹都唔好吹咁大..

以前打CIV4, 土人都打直升機無左一半血

之後紅髮巨人俾中國人食晒？
Btw大紀元

蔥菜牛肉果陣就作左 (好似係)

個段歷史 應該係 吟唱詩人 流傳落黎
而一個文化以上 都有大量人描 口述過
咁都幾堅秋 仲要講得出係咁爆炸性 既描述

網絡呢十幾年都有流傳有靚女唔ALL屎既傳聞, 都應該係堅既

痴左線

仲有個叫白必圖既人偷左恐龍骨....

諗返horizen

外星人冇戰敗過，依家中國人至係似外星人！

真正歷史係外星人戰勝
然後用返甲骨文扮係人類留言比後代叫佢地放心
實質已經係地球落地生根

中國人原來自古以來就係白人既奴隸

用箭打殘雷霆牙同死之信使

Xcom

用下你個腦唔好掛住打J

食外星人進化

威喎 用 咁多千年後既人既思維 去羅黎比較 個個年代既人 既認知 古代人 應該無咁得閒 咁無聊

即刻點解啲人 覺得外星人 一定會 黎打人 就係咁
用自己 人類既角度 去猜測人地都係咁on9

外星人打外星人點睇

古代9upper

唔覺得外星人 去到咁高知識水平 仲會打打殺殺，
btw topic 講既野應該係上一輪文明黎

諗起Justice League 場古代戰爭

咁你當中國神話係咩

墨西哥著作《梵蒂岡古抄本》和存留至今的墨西哥的印地安人文明的作品中，敘述到地球上曾先後出現過4代人類：.

第一代人類是一代巨人，他們毀滅於飢餓，他們居住於南極洲.........

第二代人類毀滅於大火來滅世。他們居住於北極，已沉沒入海底.......

第三代人類毀滅於自相殘殺。他們居住在太平洋的「姆大陸」，幾萬年前已沉入海底。.....

第四代人類文明毀滅於大水滅世之中（聖經和中國古代傳說的大洪水時期）。他們居住在太西洋的「阿特蘭提斯島」，又稱大西洲，伊甸園.一萬多年前已沉入海底。

我們現代人類屬於第五代大洪水過後的人類。以亞當和夏娃為始祖的西方人類。.......

中國元代未期鐵冠僧人著的〈透天玄機〉又名〈鐵冠數〉裡面記錄著：。.......除子丑二辰乃天地開闢之時也，人物尚無，

正交寅時，這一萬五千年內氣運靜定，日長夜短，人生毛角，壽延千歲，不爭不分，人物渾渾，此太古之人也。古籍稱居住在蓬萊山的仙人

正交卯時，這一萬五千年內運氣主靜，天道行授，人長丈余，壽千至六七百歲，營巢而居。無衣無食，此上古人也，古籍稱居住在員矯，代岳的仙人。

正交辰時，這一萬五千年內，氣運正動，水用事，人身長丈余，壽延六百歲至三四百歲，有母無父，物產始分，此中古之人也，古籍稱居住在東方海上的「東王公」神秘人類。

正交已時，這一萬五千年內，氣運正動，生識生智，人身長八九尺，壽延一百三十歲，地平天成，五倫始判，此守息之人也，古籍稱居住在西方的「西王母」神秘人類。.....

正交午時，這一萬五千年內，氣運極動，百物懼備，人身長五六尺，壽延百歲及七八十歲.此奔波之人也，(我們現代人類）以伏羲和女媧為始祖的中國人類。......

我屌你老母咁高科技仲會同你玩肉搏戰

高科技既外星人唔用機械人走去用人力

似喇似喇

支共正確的卡多

人地嘅肉搏係BVS果類，應該

古代陳雲鳩up都有人信

外星人果陣叫百邪
紅色巨人係雀武王

一億年後 解讀到一部遠古磁碟機 記錄古代美女都沒有排便習慣